保安無口罩請關注

依家口罩好短缺，見到好多保安都無戴，原來好多管理處都無提供口罩比保安。為左自己屋苑安全著想，建議大家係自己口罩仲有1個月ge 存貨情況下分d 比樓下d 看更。特別係可以home office ge 手足, 可以將自己慳左ge口罩比人，齊上齊落！